# 区块链小册

![](/img/blockchain-booklets.jpg) 

区块链小册是我进入这个行业以来所见所闻的一个总结，希望可以给刚刚进入区块链的同志们一点点的参考。

区块链技术的发展非常迅速，并且当前仍处于高速发展状态，作为区块链从业者，首要要求便是能够持续不断地学习，在自己所处的领域当中获得成长。

## 目录

必知的区块链常识

[必知的运营渠道](/operational-channel/index.md) 

必知的金融常识

[必知的运营常识](/operational-common-sense/index.md) 

必知的品牌常识

必知的风控常识

必知的投资常识

必知的背调常识

必知的统计学常识

必知的密码学常识

必知的项目管理常识

必知的开源&软件常识

（等待制造出来）

## 打赏

Bitcoin : 1DJqxhGAD4kfsbfyCBEjKicJkGfj6UuRth

Ethereum : 0x65383035346b6d44B90f9F45007F0E2eb655BB74

Bytom : bm1qcdeu8sx7ewgvr56cfanq5lhm2vwqxc740w3mz6